（立此存照）今年香港有革命既話我切丁

有無人跟機？

圖已cap

我跟機切樓主條丁

我帶定刀俾樓主
利伸：鍚克教徒

係咪好多錫克佬叫呀星

10年內我有我都切

其實singh 係男性錫克教徒共同嘅姓氏

即係個個都呀星
點解要共用姓氏？？教義？？定係種族？？
咁你叫咩名？？

好快會有人開中共拖
等下啦香港人
光復日子不久矣!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我阿媽先係印度 老豆係香港人 所以我用華人姓

教義嚟 代表獅子

女人用kaur 代表公主咁廨

少見，當初點識??
點解唔改返個叉名出黎行，好似幾威咁

呢d先係真男人，一個二個無膽賭

老豆老母係英國讀書識

入鄉隨俗啦 加上唔怕歧視咩

啲人認做契仔都走數
仲講切丁

屌啦星，夏利里拉夠係呀叉啦，又唔見有人歧視佢

人地貴族嚟 我一家只係平民only

錫克佬有冇分種姓??

冇分 反而反種姓制度

賭到2047我都未驚過，如果港豬仲識反抗既我切都抵

丁呢？

反送中運動